【好消息？】 (有圖) 阿里巴巴 ... 富途派貨俾人 ....

富途派貨
有冇巴打知如何解讀 ？

broker 就叫派貨
建議巴打google 下先

你諗下咩人會用富途

唔係富途派貨，係中資派貨

同散戶

其中有2萬貨係我放...

其實放響futu 都唔多 咁啱果位"大"老散出貨姐

500萬
大戶

散戶既力量代表

散戶忍唔住 要派貨

連登

笑左
富途一派貨就升到仆街